陶傑 - 比你玩成個下晝係要幫民建聯拉番D票

客觀泥講又岩

仲顧選票,殺到埋身,肯定到時逐個逐個DQ

民建聯唔駛拉票架, 人地有老人票

如果民意咁撚容易扭轉，都唔抵可憐

撚會俾票民建聯咩
金鐘宣言
激勵人心

即係共產黨最開心論
unfollow了

梁天琦魚革前民調約8%
魚革後12%
最後新東補選得票六萬六，佔15%

邊個話勇武一定會流票？

才子唔記得左陳維安會話你犯思想罪